點解成日都話男人四十，一支花？

出街睇下？
過40嘅大部分一係禿頭啤酒肚，一係猥瑣排骨佬
真正keep到嘅只有少部分，而keep到之餘又型/靚仔/Man嘅就更少

唔係話女人40反而靚，而係男女40都冇分別。兩者都係爛茶渣佔多，一支花佔少。

根本男人40就係以前嘅死港女為咗扮到懶係唔公平，繼而將自己青春價值最大化嘅手段
無論男女，青春冇咗就係冇咗
某啲女人為咗扮到自己係歲月嘅唯一受害者，不斷散播𠵱啲謠言
等啲人戇鳩鳩噉以為男性喺未來真係會有價有市多過女
結果喺兩性問題上上男性多次啞忍，認為自己未來真係充滿希望，覺得自己有優勢
但事實係到40嘅時候男人就算知道真相，知道自己冇著數到，都已經無補於事

最睇唔過眼係某啲男人都信咗𠵱套見解
以為自己40之後會由地底泥變一支花？
你照下鏡啦柒頭

傻啦
男人40歲外型唔會太差 (本身柒就無計)
正常番左十幾年工，人工都見得下人，如果肯儲下錢，有物業都唔出奇

相反女人過左30歲已經毫無吸引力

傻啦，香港男仔有幾多個本身係唔柒㗎？就算有吖，佢哋咪一樣同翻差唔多年紀嘅女人一齊
而且女人30大把人爭埋單，仲有女人識化妝，keep到40都好過男人多多聲
結果到頭來青春定未來都係女人贏曬

有時太自信只會害咗自己